部iphone 5s無啦啦壞鳩左，換唔換iphone xs/xr好?

如題。但9月應該就出，而家出話就話用半年，但價都幾高下。
所以而家諗緊換xs/xr好定直接轉會好

華為p30

屌你老味換唔換電話都要問

換8

壞咗都唔好換

入8plus

30p屌你老母好過啦

唔用，等到9月先買

換

梗係等SE 2 啦

換 SE

求奇收部7仔都夠做

買二手頂住先

iPhone SE